2021年 希望真係快樂 [負能量互助收集區]

2019年2020年令我地一次又一次心痛
我好希望2021年真係快樂 手足平安

諗住毒撚一個上連登取個暖 比個on9仔祝我跳樓死我依家心情都唔知點講

Hug

新一年祝大家破產跳樓死🎉🎉🎉🎉

(我諗來年只會更黑暗)

咁撚仆街

今年真係咩都唔想慶祝

唔好9理佢

等我地俾返啲祝福你祝你新一年身體健康

巴打唔好理佢 呢到大把人祝福你

今日既新聞都令自己好心痛

sorry我面對新一年真係happy唔到，whatsapp成堆廉價happy new year
我嘅家，香港，已經爛到唔可以再爛，而家每一日只係計算點搵多個錢走人好傷心啊

我都真係講唔出Happy New Year

快樂不重要
只想好人一生平安

2019，2020年唔開心
2021年一定會更加唔開心㗎
你話係唔係呀林鄭月娥

我都同朋友講唔出「新年快樂」呢四個字！

是但啦 通常啲祝福都唔中

恭喜發財 年年講 你發咗未吖？